我講多一次 核彈都唔割

你地呢個時候仲理得咁多民意 大部份人要歸邊既一早歸左 難道我地俾克警瘋狂射tear gas 對記者一言不發就噴pepper spray 仲要因為橡膠子彈搞到老師手足面臨不可挽回既傷害 仲有 個d為我地犧牲寶貴生命既義士同埋被控暴動罪既前線 仲有721被打既無辜市民 仲有好多好多 我地為左佢地都唔可以行動升級去火燒警署 扔燃燒彈？

我地一日仲係和理非 政府都當我地沙包咋 我地行動升級係 有可能有人接受唔到 但當你諗下我地呢兩個月既付出 我唔信你地仲可以企係道德高地

瞓醒啦香港人 唔係你地一句話唔關我事就可以割 無得割架 一日克警係到 你都已經身處係政府同克警既對立面 唔好再自欺欺人啦

我唔理出面講話過份個d係三毛又好 點都好 我地一心為香港未來著想既 我地已經無路可退 要燃燒到最後一根稻草 去為我地未來抗爭

自推

叫醒個d扮瞓既人

係點都唔割
不過真係要講明 有相反意見唔等於割
唔好一見到有人唔贊成個行為提出轉第樣個陣就話人割蓆
非黑即白

推

你咁講都岩 但係見到出面既言論真係好嬲 可能我講得1999
但係無論點都好 點都唔割

Push

扮瞓既人叫唔醒

點都唔割

點都唔撚割

5大訴求
缺一不可
唔割

不割蓆，不譴責

Over my dead body 但係點都唔割

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

I recap in English: Ng Kwok!

永不割𥱊

廢話
改革從來都唔會係坐係到就有

當某d事trigger到佢 佢總有一日會醒 我地要捱到去個日 為既係 200萬人+無限咁多個人

黑警問題係5大訴求包埋㗎
唔好再講失焦 從來都冇失過焦
一大堆人前因後果搞唔清 喺度跟住3毛風向行
醒啦好嘛？

無錯 依家再提撤回都冇用 林奠打死都唔會講 因為佢年年考第一 但係
其他四個訴求 缺一不可

點都唔割 一割就全輸

唔割

nonono
今日和理非著黑衫搭輕鐵都俾藍絲廢老單單打打鬧
慳返啖氣俾手足算

我呀哥和理非
睇到魔法彈燒車就冇事既
燒人就會諗
咁對面又升級,可能水炮車,瘋狂開槍
咁我地又頂唔頂得住,點收科呢?

呢個係佢既concern

我地要叫既唔係藍絲 係藍絲以外既人 佢地無可救藥架啦

藍絲可以同黑警一齊落地獄
完。

我地既對家已經無道理可言 成日用我地既思路去諗佢地既諗法 只會令到我地陷入劣勢

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

深水埗又有義士被捕啦

係唔割啊
絕對明白勇武的意義，前線嘅勇氣唔係人人都有，多謝您地！
但唔可以認定勇武係唯一一條路，有勇同時要有謀
每次衝突完都掀發更多警察極醜惡嘅一面！仇完警後，每次都有好多要追究的野，每次未追究完，又有新一單，但到最後 政府唔理！呢個先係重點 ，我地無爭取過一樣野呀
所以有必要性同急迫性去試下其他方法，智取！試下唔好質問其他人：咁您教我點/仲可以點，而係大家 一齊諗 ！ 一齊做 ！

絕對係有需要去用一啲方法去嬴埋所謂的「中立派」同「淺藍」的支持！無錯，同佢地講野真係哂__氣，淨係睇示威者「破壞」的表徵！（但如果佢地有腦就唔會係中立派同藍啦！）當佢地就係咁流於表面的人，我地就用下表面改變佢地！

保持思考！！！！

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

大家都係為個運動好！想成功！

ng got ah ching

歷史係贏果邊寫架 一定要贏 永不割蓆

中呀

俾負皮既人講下野 想知你地既諗法

死都唔割啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!

六月到而家可以一直玩落去係因為愈嚟愈多人支持
冇人支持我地輸左啦
如果臭四唔好禮貌又不斷升級
冇話割蓆但有問題一定要指出

如果本身支持我地嘅人都唔支持我地
談何爭取本身唔支持嘅其他人支持